
                      está bien la pelicula,pero para mi gusto cae en demasiado tópicos de las peliculas anteriores,el argumento en sí es casi igual que las antiguas,kylo ren es prácticamente darth vader,....en fin que está bien,pero poco innovadora,eso sí no se nota el cambio de director,sigue manteniendo vivo ese mundo,si eres fan de toda la saga te gustará.
        
            